有冇手足跨年去過四國高松?

本身PLAN左少少想去既地方
但HOSTEL OWNER話新年好多野都唔同
所以GOOGLE搵料冇乜幫助
之後佢竟然叫我參考閃令令書

講緊除夕

年底去四國十日，想問下巴打跨年去四國有咩注意，我知既係日曜市場1月1唔開，阿波舞會有特別表演，其他就好似沒點變

我都係年底去
好似金刀比羅宮12月31日晚有類似搶頭香咁既野，唔知有無收錯風

車公